除咗TVB戰線，仲有OpenRice戰線

你哋On9仔唔好再係OpenRice到寫間黃店係黃店所以去食
要黃嘅人自然會上和你pay都睇邊間黃店
你估openrice係yellowrice咩
OpenRice係俾啲中間港豬至藍c睇
你寫到咁明顯間舖係黃店
唔會吸引到呢班人
有啲黃店其實係低調黃
你咁做只會累到班黃店吸唔到呢班客
講幾多次淨係黃圈圍爐打飛機係唔夠
最終目的係賺埋藍c啲錢先有用
所以你要寫都係正常寫間舖好唔好味乾唔乾淨
最緊要係寫到可以打卡
自然引到班死港女客
記得聽日開始上openrice做任務

帖底附上完美錯誤示範